女仔有男朋友 會TG同未見過男仔閒話家常 傾咸計 講自己點同條仔扑野 應該唔算出軌啦

未見過同好愛男朋友，會玩remote震蛋

想知 講多啲

帽事嘅

(朋友不是我)會講下自己日常生活，好愛個男朋友 ，好多時傾傾下大家會變傾sexchat傾通宵例如交流大家點扑野，個男話一路傾一路打飛機個女都照應佢

得你一個男朋友咩

算

明知人地實諗住佢黎打飛機都制
事主好自為之啦

佢話應該唔會見唔算出軌啦

唔算
因為臭雞眼中出軌既定義係精神+肉體同時出軌先算真正出軌

傾傾下就見埋扑埋㗎啦

淫底 遲早出去搵食

個朋友同個男仔講過自己好愛個男友，扑野都只係會同男友，因為扑野要有感情

我條女傾傾下俾人食埋
你明啦

重要我所有嘢都好過條仔
包括大GG

Your name

個女仔frd話只會同男友扑同話男友都耐，唔會呀?ching係咪有故仔聽